一人一個發過印象深刻嘅夢

我先

係外國讀書 因為疫情已經無翻香港好耐

最近會發夢自己行係香港嘅街上面 撞見好多好掛住嘅人

尋晚夢見爺爺仲係好後生，行得走得 健健康康
好開心咁望著我 話：咦 睇下邊個返左黎
（佢依家中風要訓係床到）
當刻見到佢咁真係個心好痛 好那 好唔舒服 好掛住佢

我愛你啊爺爺 但係我無勇氣講肉麻野

試過發夢 喺夢入面我喺我屋企嗰一層(4樓)等緊lift 之後架lift到咗4樓之後 我正想行入去嗰陣 見到lift入面有一個著住紅裙嘅女仔企咗喺度 震咗一震 我嗰下feel到係隻女鬼嚟 二話不說就用我喺空手道學過嘅前踢腿踢佢嗰陣 我隻腳都未踢到佢 佢就用咗把好大,好尖嘅聲講咗句 唔好再笑我啊!!! 佢講完嗰句 我成個身係即刻軟哂 隻腳都變得無力

呢個夢其實前後發過三次 過程係一模一樣 無加無減

居然係會想用隻腳踢開隻鬼不過有啲冤枉明明你都無笑佢

搭lift夢

有時有人話夢裏面見到嘅另一人係自己，而現實其實你俾人笑/攻擊而受到壓力

咁我又無俾人笑/欺凌喎其實
加上我又玩得起

兩個得唔得

之前成日發夢過咗身嘅公公瞓我下格床
然後我瞓上格 床板有個好似塊臉咁大嘅窿
我只要隊塊臉落去就可以見到佢望住我 然後同我傾偈
有時佢可能係就咁望住我 有時可能食緊嘢
唔喺床見到佢嘅話 下一秒就會聽到工人姐姐啱啱喺樓下推佢上嚟講嘢嘅聲
聽落好似好恐怖但其實幾開心 但發呢個夢嘅頻率係高到有時我都懷疑公公係咪真係過咗身

仲有夢過自己住4樓 一開始水浸到3樓
然後屋企個窗係落地嘅 啲海浪每一次湧埋嚟都勁驚
第一次就浸濕電器 第二次就浸差啲過半身
最後一次應該就會浸死
於是就趕出門口閂門
閂咗先記得好似無睇房有無人
於是即刻又衝入去
結果婆婆仲喺入面 跟住即刻又抬又拉佢出嚟 (佢行動不便)然後閂門
最後一出到去 就見到其他屋企人行緊返嚟(出咗門口係無水浸成件事勁唔make sense)
佢哋叫我開門 我話唔得 結果舅父死都要開
開完之後入面一滴水就無
勁戇鳩但個夢嗰種末日感好強驚咗我成日

一開始睇到個內容真係有少少恐怖不過之後覺得其實幾sweet 公公可能好掛住你 所以成日出現係你夢入面

我之前都發過世界末日嘅夢 不過係發夢周圍都係火 自己下一秒中招比火燒緊 係真係feel到痛楚

本能反應